我好開心

麻煩改依個名thx！

聽日又唔開心咁點算好

下一秒又唔開心點算

唔比你開心

唔好。。

純粹覺得個名咁再叫春真係好叫春feel

wuwu

多謝你幫我諗
我一陣改

改wuwu？

我好開心

咁你真係叫緊春呀嘛

你唔開心

你點知

人哋邊有><

我隻角好靈

叫下無壞

唔想返工嗚嗚嗚

食藥啦

無藥食

打乞嗤藥

我養你

終於引到你講出口

我好開心相反

on999999豬